有無人記得金庸群俠傳單機版

小蝦米係金花婆婆度屈到10lv野球掌再去學葵花寶典

一陣玩下先

點解你可以咁快覆到

唔記得哂點玩，有咩攻略/注意事項？

記住做衰人

邊到down?

收田伯光

野球拳lv10太屈已經唔好玩
有啲人仲要練埋左右互搏
好可惜之後已經再無續集(唔好提果堆垃圾武林群俠傳)

上年個隻唔錯

一開波通常先招段譽同張無忌就無死
跟住再加埋胡斐

android好似有手機版

同個90後傾過佢剩係記得online 版

我記得10lv野球拳加左右互博係秒唔到最後十大惡人
會打到得返少少血，之後佢地就會補滿血
果陣係用太極拳打左果少少先再用野球

同埋無忌一定係最勁，升爆左佢本身九陽之後
咩都唔學，直去學大lala，咁就會洗左招九陽
再比佢學多次九陽，啲屬性就會重覆升兩次

唔學爆野球拳最尾唔夠打

邊度有得DL返?

重玩左好多次

要拉打
所以輕功最好100
咁樣先夠同十大好人揪